電腦不定時自動重啟

電腦不定時自動重啟，半個鐘又唔定，幾個鐘又唔定
係好突然地重啟，唔會lag
想問下有機會係咩問題?
唔該哂先

火牛 底板 ram

我之前都試過，喺底板芯片出問題

芯你老母片